［投票］大家讀書果陣港幣單位用「圓&毫」定「元&角」

負評 「圓&毫」
正評 「元&角」

利申：用 圓 毫

發現啲小學生轉咗 元 角

好耐之前已經係元角

好快到啲銀仔轉埋做 元 角

袁國豪

蚊，毫

正解，樓豬係新移民

屌，你數學書會用蚊咩
講緊本書 sor

寫就角做單位，講就叫豪子

你搵本教「蚊」嘅出嚟睇比大家欣賞下囉

元同毫

書

5毛vs5角vs5豪vs50仙

英文用cents多

豪你老母

【專題籽】銀幣處理員日日數大餅 一蚊幾毫的專業

「來到才知道，一蚊幾毫都可會累積成千元萬元。」說着，他就提起一袋已分類的硬幣入布袋，看起來像小包白米的2毫硬幣，「這已經是1,000元啦，都是錢。」經驗豐富的梁明，把錢袋擺一擺，就能憑聲音認銀，「這袋，聲音沉實的，是10元硬幣；這一袋，清脆爽朗的，一定是2元硬幣。」
這裏十多人，每天共處理（收回並包裝）超過100萬枚硬幣。以一袋2元硬幣為例，看起來，一小包，卻最少重8公斤。「初入行眼看硬幣細細袋，以為工作好輕鬆，但重複提着硬幣袋在工場來回，三兩次就好辛苦，手臂肌肉非常痠軟。不過，都習慣了。」每天梁明和同事，從早上起就在工場內團團轉，把一袋一袋的硬幣搬上搬落，分類包裝上貨架；到特定時間，梁明就會拍拍手向大家宣佈，「同事，我們現在先做體操。」原來體操時段是由梁明帶領拉筋伸展，才回去開工，「這是公司安排的運動時段。同事都害羞不肯帶領做運動，那就由我來領頭啦。」他一貫隨和的說。

元&毫

屌你個正負評次序fake撚左

係喎我都中咗伏